有冇生肉既漫畫網推介?

學左年幾日文,想搵啲生肉漫畫睇下當練習,有冇爸打有生肉既漫畫網推介?
正版既話收費都可以

利申:去開日本會買漫畫,但土地問題真係唔可以成套咁買

BOOKWALKER JP 有唔少免費送頭一期既正版漫畫任睇,(オトク)
有興趣想追當然要畀錢, 通常一本幾百円都唔貴, 本地信用卡過到數,
DL落手機睇都方便, 有時會發掘到冷門但又好睇既漫畫,
但有D係日本限定買唔到 (通常都係咸書)

非正版就自己問GOOGLE

禾睇開otakumole 唔知用唔用得啲圖喎

唔該曬爸打